[打工仔同我入黎] 想嬴嘅由聽日開始幫我做一樣嘢 要日日做

職工盟暫不呼籲罷工 正協助更多新工會籌備工作

又係我呢個煩膠和理非 就黎變到一日一po
我已經見到有人響度屌職工盟大台左膠
我同你地講 佢地嘅同事響呢場運動幫咗好多新工會成立
人地話唔罷工係因為時機未到

你班速食主義撚就響度屌
有無諗過點搞一場成功嘅罷工啊?

就係日日叫你啲同事入會啊
今日朝早開花一戰 已經正視聽好多次
講左唔係三罷 加上人地都無意做大台
你地就剩係識屌
有無幫助過罷工成事啊?

唔急但要快 就黎講到口臭
罷工係要好多時間 再日日咁樣快閃開花法
未光復香港 啲手足已經死撚哂

我都講過波蘭工會之所以成事
佢一年內儲左一千萬會員
平均三分之一打工仔人口
唔該要返工嘅人
同我聽日開始組織會員

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

自推

一定要搞工會

由今日嘅事情
更突然工會重要性
要靠職場內群眾壓力
班港豬先會醒